有冇人斷過Achilles?

前排打波斷咗 傷嗰吓仲以為係拉傷
成星期都未消腫先識驚 先去急症
兩星期前做完手術 而家日日無所事事咁
睇住隻腳啲肌肉慢慢謝皮

有冇人都斷過? 好番之後隻腳有咩唔同?

留名

上年6月斷 flexibility低左好多

醫生話打波起碼半年後

表弟

到而家都係咁? Physio 都冇用?

高比

Kobe

力不從心

屌 而家先廿歲人仔 咁快就收皮

有冇傷咗之後打得番波嘅巴絲?

斷ACL+爛半月板
做完手術11個月 有打波
壞腳一路都追唔番好腳 個感覺好怪
心理都差左好遠 好就佢
總之就回晒塘
不過我唔算好認真操番起佢 仲可以做到運動玩下已經好好

大家加油 我係斷跟腱

我覺得自己就斷
有時朝早起身勁痛

跟腱炎? 去check check 好

Achilles 唔係講緊Achilles tendon咩
關acl 咩事
定係兩個都可以形容

Heel

好灰鳩
有啲咩可以做

achilles 係heel 嗰到條Tendon 啊
人體最粗最大力嗰條
點解我戇鳩到咁都啪到斷

佢都傷咗? tearing 定 rupture?